外交部駐港公署：下周一起對接種中國疫苗簽證申請人提供便利

駐港公署下周一起對接種中國疫苗簽證申請人提供便利

外交部駐港公署宣布，為有序恢復中外人員往來，由下星期一，對已經接種中國生產的新冠疫苗，並持疫苗接種證明的簽證申請人提供便利，在遞交申請時不再需要提供核酸檢測陰性證明、過去14天旅行軌跡和健康申報表，。

受惠的對象包括，赴華從事各領域復工復產活動的外籍人員及家屬、因緊急人道主義需要，或持有效APEC商務旅行卡人員。。

原文網址：

多撚謝﹐不了

翻譯：會勾難唔打支那針嘅外國人

地府免簽證待遇

美國快啲推出打輝瑞疫苗，免檢疫啦

有幾多國家有得打中國疫苗

用條命博都仲要隔離

準備第二次全球大爆發

非洲兄弟

世界通行證

繼續要隔離賺你14日酒店錢

支持，毒死班共狗藍絲

適用於新安排的簽證申請人包括赴華從事各領域復工復產活動的外籍人士與家屬，因緊急人道需要赴華的人士，以及持有效APEC商務旅行卡的人士。

唔包括普通港人

有關復工復產先得，即係幫中國經濟搵錢先批准，好功利

本身美國都唔鳩理你
入境人士離都唔駛隔

on9, 打完中國疫苗有成五十幾%保護率點會有事?

但仍然要14死日酒店隔離

留名等睇打咗針都仲會感染